。。突發。。 林鄭今晚(24/8)七點會展！！

佢facebook講完佢好攰，轉頭就要出席呢類壓力飯局

香港人， 一齊去幫佢打氣，好嗎？

賣港求榮

今晚會唔會封埋灣仔站

推

香港福建同鄉會

始作俑者

幫手推俾支持者睇

上熱門

白衫福建佬？

福建幫係咪要係灣仔助陣

今晚主題：福建獨立

鴻門宴

福建獨立
閩獨必勝

支持福建獨立

做咩唔黎觀塘

咁我地去搵你啦

愛香港，衞林鄭

丁林鄭時間又到了

福建獨立

福建人好似比較粗魯，要去保護特首

深圳同鄉會搞既國慶晚宴唔去 去福建同鄉會八十周年

分裂祖國

屌 咁多福建
係咪又同黑社會勾結

我係福建人呀屌

我屌你林鄭月娥老味仆你臭街冚家剷，你試下阻我今晚同女神會展電腦展節拍拖

冇林鄭幫手港獨好難成功

事成之後同元朗國三國鼎立

是咪要轉場

好啦,幫媽媽打氣

佢最叻就飲飲食食

著番件紅色衫去支持福建獨立先

福建

電腦節
大家識做

原來林鄭唔只係港獨之母
仲係福獨之母
we connect

慶祝黑社會成立80周年 官黑一家親

滿意

福建同鄉會
777都支持福建獨立

電腦節omg 啲嘢咪好平囉

叫人炒人，之後叫對話。仆街 la

push

福建wo

福建同鄉會

中共福建省

一陣可能又怕怕唔敢去

又同班福建佬開會研究點打香港人?

哭鏡毒𨋢！

睇撚到福建兩隻字都嬲
屌你老母 還腿阿福建幫

福建幫喎

好明顯啦😏

林鄭:我要自編自導自演!仲唔spin到你班香港人,和理非,勇武乖乖地收皮!

林鄭:我先大大聲聲話會開個平台方便溝通。
再揾d藍屍黎扮下嘢，等你班香港人聽聽下就慢慢接受咗我d藍屍做你地嘅代表。到時你地仲唔收皮。等時辰一到我再放d黑警,黑社會出黎清算晒你班香港人!咁就真係天下太平!哈哈哈哈!

林鄭:我日日話同人傾，但我同時日日打壓你班曱甴，停港鐵，出禁制令，慢慢拖時間，次次都拉幾隻，遲早都清晒你班香港曱甴!

林鄭:我最鐘立意見到和理非上街淋雨。反正兩百萬人我都可以當冇事。吹咩你地班香港曱甴，睇我幾時清算晒你地啦!勇武都好快俾我D二五仔拉晒

大家真係想咁?

五大訴求缺一不可!
解散黑警!

pu sh

仲有三個鐘

又係福建

哭健獨LIP

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

如反包圍港台班藍絲

嘩屌

轉左博覽館啦

去支持福建獨立

要幫特首打氣
會展見

手足大把錢，去灣仔酒店食野唔比呀，約條女坐電車去老銅北角太古城又犯法呀，封埋電車啦笨!

佢淨係咁去D鄉下佬南邊圍啊福建幫啊既聚會 叔叔伯伯口口味真重

［突發］今晚博覽館會搞國慶七十周年晚宴

721 811
#我都好撚攰啊。#你老味淋病 #俾香港人休息下得唔得？

咁啱去電腦節

有冇請柬望下有冇國母做嘉賓

Fucking同鄉會

行動post 推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

【新策略】狗仔隊採訪，令和理非都有勇武嘅效果

九龍灣義士be water食個飯，
夜啲去支持福建獨立

仲有兩個鐘咋

同福獨勾結證據確鑿

嘩 唔好去

唔去又點表達到對佢嘅支持

幕後黑手

已fact check
林奠搵左陳積志致詞

去見啲學驚撚？

係時候對話了

FC？

福建佬

請柬上寫左

見福建幫

去同佢對話

屌福建佬

港奸林鄭月娥勾結福建獨立勢力？
一定要聲討！

防止示威者與林鄭展開激情對話

Yo

會展開始多人了

電腦節有咩平嘢賣

福獨！

Dllm 福建幫！

福建幫
恐怖分子集會

蛇鼠一窩

唔係人

原來林奠支持福建佬

生擒林鄭

【大家未累呀】一人一Post回應林鄭月娥行動！！！（內含回應圖！）

一齊去拜訪下佢地

屌佢老母啦尋晚佢都喺會展，笑得幾撚燦爛

望到都嬲

冇人